黃絲打人就每次都被放大，藍絲斬人就少關注

最慘就係，
示威者畀人斬親都重創，又送院又爆肺甩耳
藍絲被人打親每一次都仲行得到

到頭來，
次次就無限畀人放大話示威者暴力，一講夜講
反之，藍絲斬完人咩事都無
仲要扮哂受害者

咁可以點拆？

同埋要留意既係，
之所以藍絲斬人咁少人講
係因為永遠人地都係深夜出沒
示威者私了就次次都大庭廣眾

如果再有手足深夜被斬，可以點做？

每區都有地下守護隊，日夜輪更
一出事就出動？

睇得 CCTVB同共報都係腦殘 唔洗拆

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

學識麻木，你睇紅的撞人群未拉就知
全面攬炒，升級。
能力就到既，做哂佢

其實應該煲大

根本就應該所有私了都要秘密

無得拆
啲仆街已經假定左黑衫就係暴徒就係殺人放火

造成大字報
大大幅圖
有幾血腥就幾血腥
貼連儂牆

非失敗主義，而係要檢討唔完美嘅地方

對家個個超限戰 麻包袋

自己友要升級都係口號
Yes by saying No by acting

唔洗拆
係中立既自然睇到邊邊先係暴力源頭

簡簡單單. 狂貼咬耳仔圖 同埋甩左耳仔張圖係牆上面...
等街坊知幾殘暴

現在個D藍絲，個腦係黑白都分唔到，點拆呢?